2003年、2019年出過來遊行既，去過六四集會既，唔該同我去投票

快

[初選]記 住 投 埋 超 區

出黎投票

推

多你一個好多